Ik keek rond voor zijn vogels en niet zien, hem vroeg waar ze waren.
Hij antwoordde, zonder omdraaien, dat ze hadden allemaal gevlogen afstand.
Er waren een paar veren over de kamer en op zijn kussen een druppel bloed.
Ik zei niets, maar ging en vertelde de keeper tot aan mij te rapporteren als er iets vreemd over hem gedurende de dag.
* * * * * _11 a. m._--De attendant zojuist is om te zeggen dat Renfield is erg ziek en heeft vrijkomt een heleboel veren.
